隻Sai啦連登仔，Pu ni ar mo

彈彈波

話午扒le

min naam wei?!

肏你娘靠北

應該係潮汕話

衲DEE KU XI SUCK